Title: Verblonshen Vernissage
Date: 2012-08-02 14:35
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: akademiegalerie, nikond60, nuernberg, photography, verblonshen, vernissage
Slug: verblonshen-vernissage

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697463298_c4294058bc_b.jpg)

Gestern war die Vernissage unser Künstlergruppe "Verblonshen" in der
Akademie Galerie Nürnberg. Hier sind ein paar Fotos die ich gemacht
habe... Danke für diesen schönen Abend...

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697480394_436b117088_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697479562_a5cd0b23c8_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697478076_a5199463bd_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697477094_ae88c9a17e_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697476166_9713846c1b_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697474926_9b066b5e25_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697473774_15cec44414_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697472610_6f64e2489b_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697471674_04e47ab0ef_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697470564_519bea7ed7_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697469250_a5cef769ac_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697466908_bf0b834b0f_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697467954_633af339f2_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697464638_961d8e998e_b.jpg)

![Verblonshen Vernissage]({static}/images/7697465712_56f01033f1_b.jpg)

